［搞走塑］為集會人士送上飲品食物 環保閪日青公開屌柒市民

真係難怪個爐愈圍愈細

太長討論唔逐一cap

好惡
咁最後佢有無食啲嘢先
食咗就無原則
唔食又嘥嘢
點算好

佢可以勸喻 婉拒
而唔係用粗口屌柒d好心既市民囉
學下面個comment話齋
「屌票」有撚用咩

環保撚搵到環保高地
企上去就唔會落返嚟
會起勢咁屌
問題係佢越屌我就越唔想做
我平時環保開
有做開分類回收唔通又要同你哋講咩
偶然一次半次唔環保
就捉住嚟屌
係咁環保就應該清心寡慾
直頭去鄉郊地方起木屋生活啦

況且人地撚知你係環保撚咩
都唔知有乜好屌
愈屌d人就愈少嫁啦

屌多啲,幫埋泛民屌票

佢地唔撚明嫁啦
人都係受軟唔受硬
當市民有限度參與或支持
就起勢屌柒人地做錯/做得唔夠
人地俾你屌完
下次仲會參與咩？

屌你老味運啲軍火畀你好未?(雖然畀你都喺嘥鳩氣)
一哋都係一番心意,你就喺度嫌三嫌四,睇你班仆街幾時死

由得班仆街餓死

再落力啲屌啦
唔止做環保撚
做埋政治撚
屌到無人肯理環保同政治

剩食唔係解人地食剩左既野咩？
舖頭賣剩左應該唔叫剩食卦？

一番關心都俾佢當狗吠
嫌三嫌四
下次叫警察開架水炮車黎送水俾你地飲就岩

搞屎棍

屌佢老母臭閪
班死環保撚個格臭到

我諗唔明點解要咁屌鳩人地
喂人地都係做下好心咋
你唔受都唔使咁屌人卦？
同人講話唔需要咪得囉

真係戇鳩鳩
支持吓又唔撚俾

同佢朋友講句靠晒你哋喇
明顯係客氣說話
又話人哋講嘢難聽過粗口

人地大可以係屋企嘆冷氣睇電視
咁遠出黎港島買野食俾你地貪過癮啊？
所以話 環保撚既思維真係好難理解

睇到一班環保撚有搞個「不是垃圾站」嘅活動
招唔到義工又喺fb講人

屌

我都睇到個post
講真 人人參與程度不同
街坊肯拎黎回收已經好好啦
仲想點

將善意舉動轉化為惡意報復
係得環保撚先做得出

仲有 呢個死八婆最鐘意企係高地「質」其他人
所以一定要屌柒佢

如果真係請佢去就教壞細路啦

個幼稚園老師應該慶幸佢唔撚去

支持佢都要比佢鬧

M屬性fans

同埋而家個集會目的係反送中惡法
而唔係「環保」囉
叫個臭閪搞清楚呢點先

有好多環保撚崇拜佢嫁

去咗會唔會屌柒啲細路

嗰啲冇得救㗎喇

又黎呢d左膠式「資格論」
係啦係啦
你處理過好巴閉啦

日青條撚條個朵一早就臭晒啦
成日響fb打飛機好彩冇惹我點點點以為自己好抽得,現實咪又係比人兜口兜面屌到一粒聲都唔敢出敗走

詳細希望

環保呀
可以自備膠樽裝水

無去嗰班就唔會畀人屌
去咗反而畀人大大力咁屌
重放埋上網公審
搞到大家都不了

見到你咁嘅態度
驚請咗你去
閪口閪面嚇親細路咋
到時搞到佢哋有心理陰影呀

你哋又唔做義工
淨係識坐喺個冷氣班房上堂
日日着件靚靚校服
又用好多消耗品
你哋老豆老母生嚿叉燒好過生你哋
咁唔環保

Don't make crazy people famous

點解你地要出世咁唔環保？

姐姐好惡呀

佢中椒我係唔會比水佢

小朋友:

電子野咁高污染，
佢應該即時棄用啦

痴L線 咁撚惡都唔知做乜鳩

佢本身都已經係幾出名既左膠黎

當你係露宿者或行緊乞姐

要問警察叔叔借水炮
樽裝水唔環保

求小朋友嘅心理陰影面積

仲姐姐？
成４張啦

環保撚真係惡過閪

諗太多，點會咁勇

屌支持者就咁夠疆 佢咪又係on99坐係度

呢D 左膠鐘意分組討論

一個日青
一個Leo Mak
搞走塑入面兩大青山走犯
都係一味唔會欣賞只會抽秤

如果比仆街程度
日青仆街過Leo Mak

眼中只得膠樽

一個就言簡意賅地一味屌柒人
一個就長篇大論地講一堆唔知乜柒

佢係天神派來嘅「塑膠毀滅者」

巴打追得好貼
日青成日扮晒大家姐
以為自己選過區議會巧威威

因為啱啱上完搞走塑食花生
睇見Leo Mak啱啱又出篇論文
有感而發

人哋有心支持都俾你屌柒
你環保唔環保到底?
最撚憎人回收當環保
真係環保就唔好用電話啦唔好上網啦
對地球一啲責任都冇

嘩屌
係喎Leo Mak 又出文

係佢眼中
用膠就係壞人

又到leo發功

買份蛋治都要千字文出評論
用勁多形容詞又講到1999咁

真係好睇過足球評論

個廚仔只係無將下一句講埋出黎
咁環保死撚左佢啦屌你老母

氵

好想改正佢篇文

朱凱迪
仲有佢d 信徒算唔算？

佢哋可唔可以快啲轉化新生

全部字可以刪晒
淨係留返
「你真係好環保耶~」

講黎講去都係自HIGH